+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Enerfit 120 Plus"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 50000
+++

<!--more-->

Características:

- AMPLIA Sup. de Banda: 42x120cm
- Motor 2,5HP Reales - 3,25HP Potenciados
- Velocidad máxima 16km/h
- Velocidad mínima 0,8km/h (regula la vel de 0,1km/h)
- Peso máximo de usuarios 130kg
- Consola LED con LUZ AZUL, con dígitos de velocidad extra grandes
- 12 programas de entrenamiento + Modo Manual
- Estructura firme con barra horizontal
- Plegable y ruedas para fácil traslado
- Sistema de suspensión, reducción de impactos “cushion”
- Inclinación manual en 2 niveles
- Llave de seguridad para detener el equipo
- Entrenamiento por objetivos
- Pantalla LED de fácil uso, con dígitos grandes
- Teclas de velocidad predefinidas (3km/h, 6km/h, 9km/h y 12km/h)
- Medición de tiempo, distancia, velocidad, calorías y pulsaciones
- Sensores de pulsaciones en manubrios
- Peso 46kg
- Medidas (ancho x largo x alto)
  - Armada 70 x 158 x 126cm
  - Plegada 70 x 80 x 141cm


Detallles:

- Tiene agregado un cable canal cortado artesanal como para apoyar una tablet o notebook.
- La cuerda de protección esta cortada.
- Tiene dos meses de uso.

Publicación del mismo en [Mercado Libre](https://articulo.mercadolibre.com.ar/MLA-810287385-cinta-correr-caminar-enerfit-720-plus-caminadora-electrica-_JM?quantity=1) para comparar.

{{<photos>}}
